背棄流水戰術 只會白白犧牲

背棄流水戰術 只會白白犧牲

流水戰術，就是游擊戰，要避開所有陣地戰。你集會，就是打陣地戰，由攻勢變成守勢，而且是無險可守。

然而，聲東擊西會是個好戰術。